各區市民已經放下和理非既包袱

呢幾日開始見到各區市民出黎屌克警
克警而家18區敗走，應該好快崩潰

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

克警18區敗走